之前搭訕過 佢好似對我無興趣

隔一排之後應唔應該r水吹?

咁你咪揾啲佢有興趣嘅話題講囉

再唔係 用錢解決

算 自己性格問題 謝謝你

點feel 到佢無興趣？

感情專家 放下你的煩惱(10)